點解唔會有巴士群組，黨鐵群組

係咪傾好咗要比黎生返工

官方答案：因為戴口罩

佢唔話你知咪冇囉
假設每日嘅源頭不明都有一半係交通工具群組嘅話

源頭不明嗰啲人

遲早搞「公交出行」

驚嚇撚親你班垃圾香港人

有都唔會講啦

公膠出含

武肺冇係地鉄返工

番工冇染病機會
政府話嘅

非法集結

點解唔篤數有人中武廢

來源不明嗰啲

冇＄收喎...